國泰FA 大學生招聘日

早幾日上網睇到國泰下星期有專為大學生而設嘅interview day
成功就直接跳去Final interview
就快畢業又未搵到工就諗住去試吓
但上網睇近來嘅流程好似唔同咗好多
聽講好似簡化到連Group interview都冇
有冇人知最新嘅面試流程會係點